又話YNWA, 一出事就割席

死利狗

撒回左先反利啦

割蓆

槍口對外
波台做到嗎

他日有手足身陷囹圄
班猁狗一樣會割蓆